以前讀hku claw既人畢業其實做咩多

好似格格不入，但工程又好似都同law有d關
都幾特別
到底佢地會考埋pcll做律師
定係做返工程師多

QS

借個位

教書

邊科?

civil + law
cls double degree

係咪讀4年BEng
加多年就多個llb嗰啲

9成畢業生入legal field

應該係4yrs 2 degrees
同埋兩邊geh pro core同時讀

沙中線調查委員會
代表律師

除此以外好似無咩用處
入啲建築相關嘅公司做in-house